毒撚生日 想乞句生日快樂

樂

不了

多謝你覆我

處？

連登有愛

生日快樂

係

雞

多謝你

白仔生日禮物快樂呀

生日快樂呀bb

Happy birthday ~

未試過有咁多人同我講生日快樂
好開心

多謝巴打

生日快樂呀巴打

生...太長，不了

樂